為什麼別人的戀愛可以一帆風順

我就滿身瘡痍

好攰

我可以休息嗎

戻れないことくらい 分かってるはずなのに
この映画はやっぱり 隣で観たいな
柔らかいその声が 忘れられず進めない
こんな僕が嫌だな

為什麼別人的愛情都有起伏跌宕，而我從來沒有愛戀過？

I know that feel巴

我唔知邊樣好啲
做一個無知的小孩
定係做一個飽歷滄桑嘅大人

秒

魔法師金句：「掂過女仔手仲想點」

：「有女仔fd仲想點」

大切にしまってある手紙や贈り物たち
燦々と光り輝く青い記憶が
決して消えることなくふと眺めては捨てられず
答えは二つに一つと分かっているのに

為什麼別人可以有戀愛

為什麼

満月の夜にはお決まりの長電話
月が綺麗だよっていつも君からだったよね
そんな思い出も全部胸に抱きまたどこかで
お互い幸せになって笑っていようね

我唔需要你付出所有

我只係想安穩咁互相支持

係咪要求太多

係。根本就係你自尋煩惱

Perhaps you are right

問題都係自己攞嚟

為什麼要戀愛？

唔好太依賴自己雙眼

我唔需要咩山盟海誓
我唔需要你為我斷曬異性朋友
我甚至連秒唔秒回都唔太在意

我只係想知道有呢個人喺身邊
有呢個願意同我一齊行既人

我係呢種人

對方覺得唔夾

唔夾